女朋友30歲人 無樓 人工得2萬 我真係唔想同佢結婚

我D兄弟 女朋友個個都有錢 有層私樓 最差都有居屋

我真心好妒忌

我都唔明點解我女朋友無樓

有樓個D女仔,都唔選擇我

首期又排草,草完又要供

退休都唔知搞唔搞得掂

隔離post個垃圾食屎